國泰 > 公務員 > 教師 > 你

中共發現一條橋work好鐘意keep住用，連講句"香港人加油"既機師都可以炒，目的就是由上至下分化示威者，達至最後仲有少數人肯上街果陣，全香港各行各業都唔敢再出聲，仲想返工既人唔可以再出黎，到時連和理非都絕種，少數示威者黑警拉埋就得，香港達至全面禁聲。

國泰被清算時:
中共係好撚賤，但係唔通靜係圍國泰咩？
公務員被清算時:
落實五大訴求
教師被清算時:
香港人已慢慢習慣，唔再係fb講野
你被清算時:
...

要幫國泰，一定要推到國際，令國航全球禁飛！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

推

無路可退
到一鼓作氣

#saveCathy

推比全世界睇同中國做生意，走得近會有咩野下場
係可以搵錢，但就要跪低，到底值唔值，搵錢ge方法其實仲有好多

HSBC

[輿論] 由小事睇帶風 - 美國領事館大閘噴字單野

Push

下一個係記者先

寫信向IATA 等國際航空組織投訴中國
干預航空自由同營運
危害機組人員及乘客安全
如果中國再唔收手就作出懲罰
例如禁止中國航空公司飛歐盟 美國 澳洲 日本等
睇下邊個快收皮

另外向中美貿易代表/白宮經濟顧問/國際貿易組織etc 投訴中國干預經濟自由
等美國多d 談判籌碼
逼中國唔好再搞香港

請大家廣傳呢個訊息等多d 人做

唔該大家copy n paste 等多d 人知道先

睇埋下面2 條link

幫國泰

真係要。剩係美國盟友，韓，日，台，星，泰，歐盟。鎖佢空域就收得皮。
所有支那機唔俾飛越領空

今日國泰, 明日你公司
今日施安娜, 明日係你